西班牙口罩兩塊：12.6歐元！民眾「膠袋笠頭」防病毒

西班牙染病死亡人數，一夜間激增八成至84人，確診個案超過3000宗。當地的口罩供應亦出現短缺。據了解，當地藥房的口罩價格急速上漲，兩片裝的口罩價格達12.6歐元（約一百多元港幣），市民因此被迫頭戴塑料袋出門。

有些市民頭戴塑料袋到超市購物，以此來避免感染新冠病毒。

據悉，西班牙瓦倫西亞地區居民抱怨醫用口罩數量短缺，且價格高昂，超市裏戴著塑膠袋購物的市民比比皆是。

Source:

好過乜都冇先

唔好笑
就黎香港都要
屌你老母死支那輸出病毒

唔會焗死？

花式自殺？

大家屋企仲有幾多

咁樣落去幾個月都要用口罩
但其他國家都要用

其實最重要係防飛沫 真係唔可以話冇用

好仲大陸咁笠大水樽仲好啦

Pray for the world
Fuck CHINA

BTW smart move, better than nothing

好過無

發達了

抗疫呢方面,香港絕對係n1

去到冇口罩香港人仲有最後兩招
1.防毒gear +3d 打印 轉接器
2.布口罩+filter

d師奶已經上晒身,開始重拾70/80年代車衣業
瘋狂趕制濾心布口罩

成$120港幣兩隻口罩，會唔會有啲劣種腥港人拎啲口罩去炒，特別係藥房佬、水貨佬

支那病毒

agree
搶唔到口罩為咗保命都要啦

澳洲防塵n95都要14.5 澳紙一個
Astm lv1 要5 蚊一個

講咗咁耐都唔買 搞到而家要捱貴口罩怪得邊個

佢哋仲買唔買到豬嘴?

其實work架

分分鐘防飛沫好過口

因為防埋眼

好過冇

電單車頭盔好唔好賣？

罐仲有好多貨但個body就冇乜

有透氣位
其實幾聰明
同用水筒同一個道理

其實個袋無穿既話真係有效
香港係好彩搶到口罩頭水姐
無既話都一樣要咁做

膠袋得,咁condom都得啦

你喺西班牙?

搵條圍巾包住算啦

我住西班牙 我前幾日仲買到豬咀同filter

祝好運! 萬事小心

咁都好
買到就買
好過之後同人搶, 想買都無
巴打祝你好運

不如教佢地學大陸閪用水機樽笠頭啦

啱啦🙏繼續燈啦 多得兒燈仔每日喺度燈我哋香港先keep住咁低

up

咁係咪要買定部3d printer

By：是龜也是龜⁼ᵜ⁼

頭條新聞第五集睇咗未！？

我都有一個但係無後備 唔知可以用到幾耐呢
你有無用到
我今日第一次戴出街感覺啲人接受度仲高過口罩

濾芯口罩好on9 訂豬嘴啦

起碼肯戴

韓仔防疫帽
韓仔防疫帽
韓仔防疫帽
韓仔防疫帽
韓仔防疫帽！

個人認為水樽好啲

保護到又慳錢

一模一樣樣

有頭髮邊個會做__ __

請教下可唔可以講多啲3d打印轉接器係搞咩

算啦，又唔係成日用，搵黃店print啦

咁樣睇番 香港$10塊又唔係好貴

比中國人香港人搶完口罩先咁
連登仔唔好笑

一個口罩可以剪開 6 個放入轉接器
咁可以慳d 用

唔撚驚, 鬼佬係唔撚戴

終於識搵嘢隔下，有無人識意文教佢哋用膠folder？

唔怕，因為唔信政府所以有準備，係配給用嘅情況可以頂到半年

cc台真係痴撚線香港俾佢地燈到勁安全

係cctai講多d唔該🙏

我得返15個屈臣氏口罩 有帶6502ql過黎但無濾棉濾罐
係咪只要3d print到個轉接器就得？
學校有3d printer可以用

利申：喺日落帝國留學緊 英豬學校又唔停課
跪求個圖file比我print出黎用

公司冇得派口罩咩 好多公司都會派口罩啦

好過冇
遲啲嘅香港就係咁
我都係時候要留定啲膠袋

人地意大利人親口講把全國口罩送給中國，關香港人咩事

水樽預備唔方便，清洗重用嘅話又有風險
膠袋預備會易啲

有冇當初話買一個月就夠既人分享下點算

利申十盒

[杜絕黑心藥房］口罩大貨已經黎到 唔好再食炒價

口罩大貨就到，大家頂住啊

香港過左啦

反燈先 講真日日話爆話爆
爆條撚咩就算爆我地後生嘅都未撚驚過
就黎口罩都廢撚事戴

啲傻鳩嗰時屌鳩人，超過一個月口罩量就係屯貨，道德勒索人地啲口罩

重用口罩唔係咩高科技嘢，睇佢地肯唔肯，我就唔信歐美有心做會搞唔掂，唔夠物料總可以搵替代物料

劉細良班人搞緊，好似有得下載個檔案，自己搵吓

香港其實仲有

豬咀先係上策

thanks ching

濾心都係缺

笑唔出。。我覺得佢地好慘 政府失當要人民負責 唔好唔記得當初我地香港人都通宵排隊買口罩 到而家都好多人唔夠口罩用
天佑歐美
天滅中共 全黨死清光。

有幾盒3M 8210. 屋企人話太焗唔用

香港人全世界搶口罩都係事實啦
我自己都有份日本買口罩返香港
就算佔既比例只係支那人百分一
事情確係有份
唔好唔認同埋推哂責任比人

我攞証據同你講，你就9up講到係就係？

香港人夠買韓國口罩，韓國咪一樣無事，搵藉口入香港人點都搵到位入既

意大利人衰乜，已經有圖有真相啦，咪就係奶共囉

你而家好上網食價
睇下fb有冇人放，再遲啲就仲貴

自製廚房紙口罩

起碼識自救 聰明人嚟

其實係好安全

肯定有效果過完全唔戴

你夠手功既，大水樽整兩個窿上兩個細水樽，

放fitter都無問題

會成日吸到個袋 又有可能穿 風險都唔低
冇中肺炎都易中其他病
至於洗水樽就同洗眼罩一樣 難度唔會大好多

好彩買左12隻7093

唔怪之得condom 都搶

打口罩比人打，但笠膠袋就OK

前兩日喺9gag睇呢幅圖
成班友仲笑鳩人
話人冇基本防疫知識又話人冇文化
講真 人地有意識好撚過佢地成班唔戴口罩啦

仲好意思笑人

南丁格爾都係用布口罩啫，點解唔用返布口罩呢？

怪中國囉
講到佢地罪有應得咁

深水埗已經有好多人買料整布口罩。

太天真

邊度都有人炒架啦 供求問題 關香港人咩事

西班牙又玩撚完了

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

巴打頂住呀

法國黃背心手足應該有存貨

一早已有人高價賣東南亞口罩去歐洲

好快膠袋都炒價缺貨

口罩比香港人掃晒

我地輸出過去係咪可以大賺人筆，就算比啲薄啲的人都好過膠袋呀

帶套同埋係龜頭zip張紙巾既分別
點諗都其實係膠袋最好

無口罩，呢個方法都唔錯

hktvmall間唔中都有口罩賣，但就貴咗啲

香港代表有matt哥

支那人真係賤種不停輸出病毒另一方面又去搶人口罩。

依家仲有貨架
應承我唔好用啲無test過無做過qc嘅filter啦乖

依家仲有貨架

搶定廚房紙自製口罩頂住先啦

因為全世界最鍾意炒賣圖利嘅係香港，其他地方都有，但唔係香港咁多囉，Apple 原本有得14日退貨及更換政策，不過而家：所有於香港 Apple Store 購買的產品均不設退貨及更換。我們僅對有瑕疵的產品作出特殊的更換處理。

炒樓炒到全球最貴樓價之一，炒黃牛飛，炒運動場飛、炒水貨、炒口罩、.......

你係咪習慣咗炒賣嘅地方，先覺得香港唔係特別有問題

自殺款

valencia原本都係半city 半town 嘅地方
有個類似銅鑼灣嘅地方仲有個細China town 啲人應該都唔敢行近嗰頭

班鬼佬知驚啦